屌政府有撚用？自己組織唔到去封關怪得邊個？

一日到黑得把口，之前就話言論自由殺唔到埋身
今次玩撚埋瘟疫關乎人命都唔想付出

香港人都係可以執柒左佢

推

真 上街封關啦

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

要番工 不了

放假先集會行街

On9到震
呢d野政府唔做根本冇得做
On9完未呀

on9 post，唔通你揾10萬人企邊境3日3夜？

同藍絲一齊屌政府

香港熱烈歡迎武漢同胞光顧！

又一隻暖氣軍師
你搵幾千人24小時去塞高鐵囉 順便野咁啲肺炎去做核彈啊

連登仔開始發神經
呢啲係政府該做既民生打佢地唔做
樓主竟然怪自己人唔去封住啲關口 笑撚死我

點樣無得做？ 成個高鐵站封撚左佢已經好有作用
唔好講100%， 50%都係成果

On9， 你夠膽講block左武漢直到香港條高鐵會無作用？

依家叫你尻企咩? 大把野可以做，係大家敢唔敢付出

都係個句，肯做既今時今日香港就唔會咁既閪樣，香港人係抵撚死

係唔敢做

拉
政府既責任怪落香港人度
五毛唔洗找

發神經個個係你
爭取民主自由，意味住公民要責自己責任守衛國界同憲法

政府踐踏公民權利，任由病毒入侵國境，千錯萬錯都係公民自私自利做成

全世界都知港共政府含緊啊爺條武漢撚啊

連公民責任既意識都未有，仲學人肯公民權利，你係一隻隨時被點既奴隸，被劏既豬

笑撚死我

Good evening sir! Fuck you sir!

政改 都係要政府做
佢唔做 都係冇得做

on9完未

乜撚野都市民做咩

你先係發神經個個
香港人同泛登仔想要阿爺比普選架咋冇諗過自己執政架
從來五大訴求都冇主權在民or港人治港

咁你又做左d 咩呀，咁大口氣

咁睇黎 之前遊行 果百幾萬人

都做哂on9仔

係你就推翻政府啦
封乜撚野站
你仲可以係度鳩up
你又幾撚勇？

同意
不過咁問，個d聲稱前線好黃既入境海關呢？

岩岩訓醒？
武漢封左城仲點搭高鐵
所以你宜家係講緊封武漢定封大陸

咁等政府下放權力俾民主普選你地囉

遊咩行 上咩街姐

今日西九有班手足去示威啦，都即刻出防暴啦

政改 都係政府既責任

咁遊咩行姐

叫班捉鬼撚去囉
今次唔洗估,全撚部都係鬼

圍狗屋圍左幾個月有一間狗屋執左未？

我去美國德州一定搵到，知唔知點解呀？
因為佢地係人，你係豬呀柒頭

上街封關

樓主係咪帶領幾萬人勇闖羅湖落馬洲

全條高鐵 得武漢有病? 其他站上車果班人 點計

政府唔做嘢，大家攬炒
你地覺得屌有咩咪繼續屌囉
樓主講得冇錯啊
咩都唔做就死硬嘅
點解要坐係到等死唔反抗？

我發晦氣姐，有d野唔使講到咁撚白

咪講到自己同其他人有幾大分別
諗到d要做既野唔代表你高級過人
要做到野先叫

你不如你話係火星搵到支外星軍隊同你打啦

咁之前做咩要出黎百萬人大遊行姐

係到講等俾黑警起底咩
有覺悟既人自然明我講咩

你估呢個世界有超人呀？ 二百萬人得幾百個人砌，執柒左佢喇

共業

香港人日日做到隻狗咁。買樓又全球最貴。
呢半年又幾廿樣野要管。真慘

集資傭兵 有人話好暴力姐

香港人最多既就係錢

扲哂你遊行籌果堆錢出黎 夠守住香港喇 on9

你咪試下搵幾萬人去高鐵抗議
唔清場再講

有險可守dead body over

屌，人地睇開marvel同史泰龍架
樓主唔好踢爆人地啦

你追返文啦
人地問佢係咪要 block 晒全部大陸人
佢就話要 block 武漢人搭高鐵落黎
但明明武漢就封左城
高鐵其實每日唔係好多班
淨係落馬州羅湖都多你幾倍
然後又當手足做 condom

成個下場都係香港人自己攞黎

慘係抵撚死

冇治權 重想政府聽民意行德政 呢個真係笑話

咁你要做既
係迫政府做/推翻政府
唔係自己做

細既樣做唔到，講到咁撚遠做乜？
其他人團結罷到工，集體付出代價落決定，先好衝出黎話人做過d乜。

我講既野好撚fair, 而且現實可行，唔似得好似你呢類柒頭曰日以為做過少少野就可以有回報

百幾萬人遊行都俾人清場

佔中都俾人清場 唔搞了

又黎喇又黎喇，講埋呢d廢話
死唔撚認衰，永遠有問題既都唔係自己

有無人話我知圍狗屋 救理大 有邊次成功？

封關喎

又黎喇，又講埋d廢話
人地德州居民帶埋槍去守邊境反移民，實實在在show俾你睇，你就日日係鳩嗡

封城前走撚左好多喇

支那豬咁乖係到等死咩

搞高鐵係地點夠中間 易集人

用左膠既說話黎講

搞高鐵要求全面封關係表達民意既表現

一人一票普選係中共+港共寫左係基本法既承諾
呢個的確係佢地既責任

但我地都有責任，當政府唔做野既時候
屌柒政府，甚至推翻政府
而唔係幫政府執手尾諗點樣解決

塞高鐵站 佢咪放tg 囉

推翻個政府 唔係自己做?

等耶穌做呀?

你知唔知你柒在咩啊
柒在你連我表達乜都未知
柒在你連自己身處係邊度都未知啊

原來係睇完人地反移民新聞嬲嬲豬
唔講以為香港人有槍同埋係民主國家
係呀我擺明賴三賴四 你見今日高鐵擺哂防暴就知冇運行啦

遊行左20幾年 有邊次成功

係咪唔再遊行呀?

民主遊行喎

樓主帶頭咪有人跟

我出呢個post絕對唔係叫人出去封站
擺到明冷嘲熱諷緊。 開頭兩個月我都叫自己睇開d
半年喇，我都費撚時嘥氣

不過我都同自己講左，真係奶左野，一定搵黑警攬炒

咁遊咩行 等政府政改囉

上咩街姐

政府都進步緊

講咁遠把撚咩，個日連罷工都做唔到
我都知閪架喇

同志

笑撚死 樓主仲未知自己柒
不如我話睇完john wick見到佢咁勁一打百
係你地香港人先咁廢咋

你支搶係邊啊？
你拎支搶出嚟我跟你去起義又點話

當一個政府不負責任既時候
仲要市民去盡公民責任？你係咪搞錯左啲咩
更何況政府唔做野，唔係要市民「盡公民責任」咁去幫佢補鑊
而應該係反對，不服從，甚至推翻佢

所以我見到班柒頭係到屌，真係笑撚左出黎
呢半年訓撚著左？

邊個鳩嗡

拉

死五毛
我話推翻佢丫 你係咪唔敢打呢句？
拉

即係做到唔夠多囉，有人話過容易咩？

今次性命攸關，香港人又肯付出幾多？ let’s see

屌左當做左野 又可以打飛機 同人講我出左力

萬能贖罪券

香港人要返工嘛
由得佢地繼續返啦

香港自救運動

我打既野清楚易明
你寫到一舊舊，跟住話人get唔到你講咩
咪玩喇ching

好驚

做咩唔俾機會人地搞政改姐

柒婆都話停左運動 先可以慢慢傾

一日重有香港政府 一日都有 政改既可能

你憑咩話佢地唔做

推翻?遊行,行下街就叫推翻?

泛民話要玩功能組別呀 推翻自己呀?

屈毛出現了 記得屈埋我係熱狗

屌香港人有撚用？政府拎撚晒d錢唔做野怪得邊個？

嬲豬？ 你邊忽見到？
我係見到人仲日日屌政府呢樣唔做個樣唔做，覺得好撚好笑姐。呢半年訓撚著？

係呀，你賴三賴四無撚恥呀，唔出奇呀，香港人有乜出奇？係咁架喇

啱架啦 贏唔到咪由佢焦土

罷到工先再講喇，未學行先學走
走前班撚樣10年，都費尻事嘥氣

港共倒台

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

你係咪唔記得左邊個傻仔俾錢佢地呀

你又冇票選政府

佢彩你on9喇

怪得邊個 咁遊咩行姐

這就是香港

一次

咁怪香港人做乜鳩😂
點解唔怪埋你祖宗十八代冇搞好香港

笑撚死我，你呢d就係典型香港人以為身邊所有野take it for granted。你就係要做到人地咁既地步，先好同人講公民權利。

你咁講同推前線去死有咩分別？醫護人員都可以中招 你咩gear咁把炮？

唔會俾狗圍?

消鐵！消站！

你睇到既係枝槍，我睇到既係commitment.
你明唔明我講咩？

Kept for later bin c purpose

就算真係有手足唔怕支那肺炎同你一齊去塞一齊去封
轉班狗一個非法集結就一架旅遊巴拉哂啦
再唔係又射下TG就一波人趕走哂
政府唔帶頭做, 跟本我地就冇力去抗衡
唔好咁天真啦暖氣小隊長

事實係你我既上一代 冇搞好香港

留左個問題俾我地
所以我日日都屌柒班廢老

唔通你想你下一代又屌柒你?

講就易

係你唔明呀，翻去諗清楚先喇
憲法同民族點樣黎架？

遊行 叫前線頂住 俾和理走先

咪又係推佢地去死

和理有冇幫手打埋一份呀

係咪推人去死呀

踢喼同黑警攬炒

屌啦屌啦 屌完就做到野架啦
最撚叻就係屌撚晒所有人
你慢慢屌
可以屌走埋共狗

冇力抗衡 咁遊咩行 上咩街

及早投共做大灣區喇

Blame the victims

Full gear去封關

講係易 但連心態都冇

抗爭條柒咩

幾撚好笑 拎遊行同政府要做既野比 你遊行爭取緊五大訴求 唔通你依家幾千人塞係個高鐵站 爭取政府做最基本既防疫措施？澳門政府都唔撚係民選啦 人地都識限制出入鏡啦

On9 市民收左政府稅做野？ 本末倒置

一味放負的確無撚用，頭幾個月我都叫自己咪講咁白。今日？ 上帝大審判黎到，求仁得仁

試諗下呢半年大家齊心做到野既話，仲駛驚武漢肺炎？ 有無見過台灣驚？ 人地反應迅速，驚都未撚驚過

你有冇去先

我地封 黑警拉人 捉人 又開返

咁你屌乜鳩政府姐

變相承認返政府認受性香港人唔識玩政治

點㗎師兄你人哋叫你帶頭組織你就縮，喺度搵嘢瀨。

學你日日屌柒d廢佬

痴撚線香港政府無撚腦怪香港市民唔去爭取 你食懵左呀？

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

你咪繼續鬧我放負囉
我睇化晒

十萬人拆撚左個站咪得囉
屌， mk 都係咁封站

政改普選都係寫左係基本法 要政府做既事黎

咁你地遊咩行 上咩街姐

政改係政府既責任

24/1 00：01 約定大家一分鐘內推爆我個post 如果唔係就上唔到熱門 幫我引用畀其他人thank you. 不斷幫我引用畀其他人知 零時零一分 一齊推爆佢

頂乜撚 be water講左幾多個月？自己睇位逃生啦
你用病菌嚟compair黑警又係on9少陣

回歸呢20幾年 政府做左咩野係幫市民

主權在民，唔係用把口尻嗡，要用行動去實踐，this is commitment

然後年初一要拜年 不了
我屌你老母呀
和勇封關 刻不容緩

遊行 黑警捉人 條街 又開番

之前未全民受易響咪有人獨善其身
而家搞大佢分分鐘獨立時機嚟啦

又黎喇，總之香港人最撚慘，永遠無錯

真正想做到野係會諗plan
唔係得把口鳩叫

你睇下幾多人話封關係政府既責任

人多就得
但似乎而家得民陣先吹到大雞

就算最後封關不成
都要班狗去守高鐵

想法一致
做咁多行動post任務扣對家血，
最後用武漢肺炎收頭

一齊屌 我邊屌邊番工 搵夠就移民

五毛拋書包
民族關公民責任公民意識事？
你講民族定民族意識？
在港美國人在港中國人又係唔係同一個民族？

憲法更加可笑
政府根本唔尊重憲法
自己唔守法不突止（縱治藍絲暴行，官警黑勾結，遠少少689貪汙唔告）
仲不斷侵害市民既基本權利（遊行，免於恐懼，言論自由..）

你知唔知你講緊咩？五毛
唔再回你

拉

民主你識爭取 健康就唔爭取

我係習近平就派個患者去你地前面播毒啦
你咪黎封囉 最好call多啲人

連登有好大班“人”
一有人吹雞就話送頭無用

如果你用爭取訴求呢個例子黎同呢件事比
我都無話可說
不如你冷靜啲, 諗下有冇人會歡迎肺炎先啦
封關已經唔再係一樣要爭取既事
係政府對保護香港人必須采取既方針

醫護 左膠多 為左光環 冇左條命都肯

咁要個政府黎做乜

最有用既方法係麻包袋支那人直播行刑嚇到人唔敢落黎醫
難易度黎講點都易過黑警既

係架，我無咁偉大，我坐低等攬炒算
你地繼續努力

咁中門大開放病毒落黎

見到人咳你慢慢 be water

都有好大班"人"
訓係張床度吹雞叫人行動

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

政府依家知道冇咗醫護 香港係會玩完
醫護界知道自己有牌係手，唔係唔出啊？
黑警有得加人工，但醫護搏咗條命去救肺炎病人，冇得加人工不特只，仲會比黑警藍屍鬧佢係黑醫護！

唔講咁多 如果你係醫護界既 你睇吓下面d相 多日以來已經有多個醫生 救護比黑警被虐待 濫捕，唔通你覺得你地醫護界成功戰勝左肺炎，政府唔會清算你地咩？

依家醫護界有牌係手 就可以向政府施壓！

因為香港可以冇咗黑警！但唔可以冇咗醫護！

醫護罷工 唯一出路！

佢地話 封關係政府既責任 政府唔做 冇得搞

yes
至少封左膠鐵站！

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

民陣只會搞安全 又籌到錢既遊行

呢d 集會點會肯出面

係你唔明自己講緊乜。
It’s all about commitment

個政府呢20幾年 有冇保護過你地呀

訓撚醒未呀 佢係咁為香港人行德政

我地洗閪上街反政府遊行咩

大佬呀 唔好咁痴線喇

政府會做野為人民 個前題係民主政府呀

咁需要個政府 反乜鳩 遊咩行呢

大家後生既都負出左好多。最仆街係班中年以上果班

可以點做呀，人一多啲狗又拉又鎖，要屌都屌左政府先啦

個政府有你份？

付出

如果大家重停留係現況叫口號

我地過多十年二十年 就係你講既果班中年仆街

調番轉諗，連少少成本都唔肯付出既香港人，點會有自己既主權政府？

上街遊行 都係又拉又鎖

咁遊咩行姐

係呀，所以我都費撚時嘥氣

真送頭

會輸民意架

政府唔做野 第一時間屌左香港人先 服撚左你兩個

係要生死相博，好撚大代價
見到香港人咁既閪樣，值唔值？

如果我係德州公民，我唔會介意為德州付出

犯法野危險野唔做，fine
但係合法野都無人去做

政府唔政改 第一時間上街 屌政府

服撚左香港人

你都ON9
你D同事唔撚做野
次次都係你自己幫佢做??
分清主次未?

[今次仆街了] 永安中國高鐵旅行團照常岀發

你話香港班賤種仲有無得救？

你同佢講政治，佢同你講道德，
你同佢講道德，佢同你講法律，
你同佢講法律，佢同你講政治，
你同佢講拳頭，佢變到隻狗咁。

嗱，我擺到明發晦氣
而你就真係咁諗。香港就係充滿住你呢類閪人

你訓醒未阿
宜加係疫症阿
唔係一句說話一個政策就可以完結到了結到既事
跟本係一樣關於生理需求上要達到既事
如果你都硬係要溝落政治黎講
我諗無論你係黃藍綠唔會反對政府做防疫掛
政府唔肯做野, 就算全香港人去塞
佢一樣照樣比支那人落黎
佢一樣會命令班狗去驅散

咁全世界都唔需要示威遊行

第一時間
又一個呢半年訓撚著左
香港人真係好撚無恥

唔講以為以家係民主政府一人一票選出黎

回歸左咁耐 香港政府有冇一件事係為左香港人去做

有既 我地就唔撚洗 上街反政府遊行 又拉又鎖喇

人地唔撚會理你地生死

自己屋企都唔係自己救

有賊入屋 你係咪 等差佬黎捉呀

你自己同社區組織唔到起黎去助人助己，反而屌人地點解唔做野。明明你話自己支持主權在民，覺唔覺得有d搞笑？

如果好似你咁on9叫醒 我寧願訓

有乜撚野唔係政治呀

政府擺明唔撚會做 冇撚做左幾十年喇大哥

我地香港人 連自己屋企都唔撚救

你上街五大訴求咪又係放狗清場
咁上乜撚野街呀

講到尾大家都係鍵盤戰士
算吧啦有咩事大家攬炒

人地係民選政府 要聽民意 要選票
你對住既係港共政權 係唔洗你果票架

邊撚到彈呢 d on9 仔出嚟

言下之意政府一日未民選，市民都唔可以對政府有要求

上街五大訢求果二百萬人 全部都係on9仔

普選政改應該 係政府既責任

啱呀 中咗咪落下面抗爭囉 驚乜

可以有,但人地唔需要理你

因為你冇票呀

法國馬克龍 俾黃背心 搞兩搞 跪低左求和喇

人地係民選政府呀

我呢 d 普通市民就冇咁嘅權力
我唔知你同樓主係咩人
但似乎你地有咁嘅權力
咁就你地搞啦
喺連登講經把撚咩 on9 仔

你清場點封關口啊
唔係講緊會清場就唔做
係清場你點自發封關口

救命我對眼見到兩件癲雞好唔舒服

笑死，政府唔做野就屌自己人。

唔駛理佢啦一早block左

警隊有人奶野
自己唔做野
得閒咪開下post 引你班友仔出黎囉

你呢類人對場運動有咩幫助

係囉
幫樓主開定
屌人唔封關有撚用 自己組織唔到去罷工怪得邊個

收皮啦賤種 乜撚都冇做過冷軍廢閪

唔想得把口，你話想要行動plan, 如果香港人唔係咁閪，要組織起黎有幾難？

家 - 每日換杉，口罩處理好，出入用酒精洗手消毒

大廈-
1.）業委會安排好加膠面係lift按鈕，安排人每兩個鐘清潔一次。
2.）開大會同洗樓，叮囑每位居民都要戴口罩出入大廈。加強保安，嚴禁閒集人等出入，保安檯頭放口罩放酒精消毒液。
3.）通知每戶都要確保U型隔氣有水，查下自己棟樓main stack有無獨立air vent pipe, 無既話叫人唔用廁所個陣屳蓋，用之前要先沖廁同戴口罩。

區議會，各區業委會-
1.）集資買入足夠口罩同酒精消毒用品，唔係免費派，係確保有足夠貨源以正價出售。
2.）要有足夠宣傳，同設立熱線，呼籲有人懷疑自己受感染，請先家居隔離，社區通報俾附近醫院安排快速測試。鄰里唔好咁冷漠，盡量協助，講少兩句廢話。
3.）同商場管理處溝通好係出入位置正要放置酒精消毒液，每兩個鐘清潔手把。 工程部確保鮮風櫃運作正常。
4.) 當有懷疑個案發生既地方，查清懷疑感染者經過既地方都要徹底消毒。

全部人
1.）全民罷工，限政府兩日內封鎖高鐵站，羅湖站，落馬洲/皇崗關口。
2.）唔回應，一人一磚去西九龍親身build the wall
黑狗見一隻打一隻

唔係天方夜譚，係睇下肯付出幾多

見到武漢咁，真係好撚可悲

香港人做定心理準備喇

我就準備好受死，你地準備好未？

警犬連自己人都中咗招 都仲可以去守關

忠心的狗連自己條命都可以比主子

你幾時有行動

你幾時去付出

入境處同衛生署班賤種，見到明顯有肺炎既case都照放入境，你班撚樣真係賤種黎

Dllm

Diu

死到臨頭，香港人會唔會做野？

樓主ho ball,十卜

似乎樓主唔明政府作用同能力
民間連警暴問題都搞唔到
樓主就話封關民間都有能力搞好
真係笑死人

笑死我，死到臨頭都話自己能力唔夠，乜都唔做

早晨各位年初一第一炮 荃灣 清晨拉人最少5個

香港賤種太多

自己邊關自己封

US Militia helped patrol US-Mexico border for a few years now.

HK people can do the same.

算閪數喇，老早就幾條友衝入黎吠話人地有槍有炮點同。屌你老味，人地知道咩叫commitment, 班柒頭曉咩？

你都on9
未齊人黑警已經喊打喊殺

但樓主自己都係坐係度等有人吹雞